Astus ette:
1) Metsawaht Jaan Neudorff ja kaewab et Pendi Jaan Kärrakas on Metsast 2 puud raijunud ilma moisa lubbata 9 tolli kännust jämmetad.
Kohhus on moistnud et Jaan Kärrakas maksab 2 Rbl. 60 kop. 1 Rubla 30 kop saab Moisa ja 1 Rbl. 30 kop. saab walla laeka. On maksetud.
